Fuck that star，見到小公主比人Deep Fake落AV到.....

好心你班色情狗Hater咪撚咁無聊啦

J都唔J佢啦

純文字討論?

邊個會睇

估唔到你都係D咁既人
可恥

係Google打jennie DEEPFAKE大把啦

女神咁靚女大把色情狗睇啦

link呢屌你？？！？

冇圖討論 樓主你老母

個網不安全既
一入就跳去D釣魚網

自己問Google大神啦
咪咁懶

打個丁都咁多要求

仲以為有啲高質啲嘅片推介

女神唔係比你地丁架

請愛護小小公主

救樓主老母

之前睇左Rose...好正喔18+❤️

我團飯

其實佢西樣得來係幾正的...18+❤️

北京依家得3，4度好驚會凍親jen

咪撚癲啦

啲鬼佬好鍾意呢隻臭雞

同意